SCMP：約翰遜政府去年重新審視了香港人的公民身份問題，但尚未公開宣布。

Prime Minister Boris Johnson’s government was understood to have revisited citizenship issues for Hongkongers last year, but no public announcement has been made.

要奶共,不了

審完未呀?審到2046都未審完

2047

支那大西洋海外屬地英淪省

UKSAR

應該拎住lord goldsmith依封信去judge英國政府

收檔啦,英國佬

blow job: 因為日落帝国係中華人民共和国不可分割既一部份, 所以香港人同英国公民一樣自古以來都係中国人, 冇必要平權

審視一定係變好㗎咩？
可以變差㗎喎

等等又話一國兩制好好
叫香港人做支那人

日落國有機會搞到最後好似777咁
審視完覺得再冇需要平權

幫佢draft埋：平權不符中英聯合聲明，香港人可以死心

以佢咁奶法，可以有咩好說話講出嚟

BNO持有者進入英國要簽證，逗留期限縮短

未公佈都知結果
一國兩制運作良好
Bno平權不符中英聯合聲明
完

更差只會係：

取消國籍身份（無可能，基於JD）

取消BNO入境英國權利（都係無可能、基於JD）

要奶人民幣
遲d先

如無意外應該都係咁

等日出

將BN(O)正式升格為CN(O) Chinese National (Offhand)

Push

自己都顧唔惦
哂鳩氣

對呢條垃圾無期望過

靜觀其變

用華為嘅

點會比公民你
到時一街都香港人

擇低名你地班日落奶共撚
雖然冇乜可能
但真係咁好彩變BC果陣你班人記住唔好狗衝

BJ：
即日起BNO持有人首先係中國公民
由中國提供領事保護
新護照由中國印製同簽發
英國庫房又慳一筆

之前先話只係有極小量抗爭者受嚴重傷害

當年5萬個家庭有BC，都唔見今時今日有幾多香港人係英國定居啦

中華人民共和國大不列顛及北愛爾蘭聯合省

SAR? 食矇佢啦
離島黎炸

首先要識英文先，再社交媒體審查，再變BC

source

英國大把香港人

審視完：BNO 都取消埋香港人係中國人

有BC先藍得起
居英權計劃嗰班我諗依家絕大部分係藍

我阿叔過咗去住好多年
得閒睇下車路士

做國民就可以投票
同埋用親身經歷俾佢地知清楚d會點

我夠識人有BC今日都仲留係香港渣的士啦

真係好正，無記錯之前呢到幫Boris Johnson 打晒j話佢係右翼呀，支持英國本土呀，依家個個po都係話佢舔共，真係好多尚書大人

唔cancel
改入境只可留1日

無可能，堂堂一個國家做野當玩泥沙咩改留1日

已經乜春權利都冇仲可以點樣變差

英國外交部認為改變BNO身份會違反中英聯合聲明，並引用在Lord Goldsmith於2007年對英國國籍法既重新審視作為不能平權既藉口。

事實證明，依個根本唔係Goldsmith既意思

所以香港人若果有心要為BNO平權，必須拎住依個point去打！！！推翻外交部既言論

係blow job英明領導下
唔覺得會有好消息

一國兩制取得重大成功，決定取消BNO

仲信班奶共狗就仆直啦 點都要靠自己

Why not both? 無野係值得主動放棄

上個月外交部代表喺國會委員會討論中已經表達咗反對平權立場啦，仲有乜未宣佈呢？

逐字稿：

上個月還上個月，Lord Goldsmith作出澄清係今個月14號。

上個月FCO代表表達反對平權，都係建基於「怕違反Joint Declaration」依個理由而作出反對，

但經過Goldsmith澄清後，會唔會有另一番局面出黎呢？Who knows

SCMP

？

中國呢

The People Republic of Britain and North Ireland

啱，等睇鞭屍，保守黨搞得hong kong watch出嚟，得閒又放下風，你估屎忽痕咩
Scmp有冇講消息來源？唔係英國就中共放出嚟架啦

exac7ly

valid BNO holder好撚少人

推

2047審完
香港完全係中國一部份 英國冇權干涉
所有Bno宣佈失效

BNO上面由英國公民 寫成中國公民

香港原地自爆都唔撚跟你日落奶共冇尊嚴國呀